有無啲番好似玉子市場咁 又輕鬆又搞笑

原來當初漏睇左 最近睇返發覺又幾好睇
又輕鬆又搞笑嘅日常番返
最緊要係連女主玉子都咁可愛

劇場版巧冧

正傳好撚難頂 好彩有套正劇場

正傳有隻雀嘅時候都幾好笑

我們大家的河合莊

唔係掛 大部分人都覺得隻雀煩膠
劇場版一開頭知佢唔會再出現yeah左出聲
不過黑蘿莉都走埋就

正傳頂唔順棄左
電影版就一流

係咩 我覺得隻雀幾搞笑
不過劇情場真係一流

間中就話姐
成季入面做主角咁
成日講埋d煩膠野

林家龍

正傳講佢老豆首歌果集真係好正
留意間咖啡店個唱片機，會有意外收獲

無左隻雀就會好睇好多
劇場版真係好好睇

日常

果期真係好鐘意京ani
kon 冰果 中二病串住睇

のんのん

依家都好鍾意 仲有4個月就到世紀霸權番京紫

個期好多京都臉

可能因為產量唔算多 冇反感 如果你話一季有4,5套都同一個樣就可能頂唔到

佢量少但質素高

不過前嗰排玩自家劇本+K on面冇咁好睇